如果聽日有雙普選，你會想做乜？

不如花一分鍾諗下，大家對將來有咩期望？
重組警隊就走唔甩架啦，但係解決班走狗之後，我地點樣可以令呢個家變得更加好？

btw有藍絲認為我地係單純破壞社會穩定，我地就要比到一個美好願景比全香港
即係Sharon Hom所講既「希望」

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

我先，解決房屋問題
大幅增建公屋並且放寬門檻、同埋趕走綜援新移民

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

收返每日150張單程證審批權

樓市會唔會爆？
理性討論下姐

咁樣可以分階段推出樓盤、而一期比一期多

投票。

政府喺房屋政府上唔好向地產商傾斜先

我地有普選既話政府好難繼續傾斜

推行大麻合法化

普選唔係萬能

cut左150人同專才計劃

會周圍跑同周圍大叫

我會想坐係煲底一日 感受自由民主嘅空氣

姐係咁，民選政府好怕大型示威，尤其政黨政府

所以，佢地一定會著手解決房屋問題，唔會比個民怨積得太深

啱呀

Me too +1

巴打約定你

即時取消每日150單程證來港
限制普通話係全港小學只能作為興趣班 非必修科
即時譴返所有肖有懷同類契弟番大陸
將所有犯罪黑警送哂去坐監

呢排連落街都要做賊咁樣收收埋埋，好壓抑

唉我明...仲要呢排周圍都係狗車個人好alert
又加埋依家對d cam好敏感
成個人放鬆唔到

一有冧樓就係人口清洗

而家著黑衫出街都好似好L大壓力咁

唔可以獨立抽一個社會問題出嚟睇
而係要整體咁去睇每個黨嘅利益喺邊度，因為佢哋會按住自己嘅利益去決定立場，如果你同佢哋有共同利益，你就會支持佢。
但每當有利益出現嘅時候，往往就會有另一班人有損失，嗰一班人就會撐對家。

所以，要適當地調和各方利益，咁先至係理想嘅社會。
sorry for 1999

自我審查嘅感覺

我明
講得幾好
我都無咁諗過🤔

取消150個
清算港共同狗隊

呢個係一定要啦

我唔係要共產，只係想要公平少少
香港而家對有錢人太好，幫下中下層都唔得咩
我唔覺得而家改善民生有乜爭議

設立 二等公民， 未住滿7年 無投票權 無福利

取消不反對通知書同修改非法集結罪，變左任何形式的示威遊行只需在遊行時間24小時前知會警方，以便作出交通安排，違者屬非法集結

特赦全部義士及政治犯
再講其他民生經濟

雖然好膠同好小事，但我覺得應該二百萬人出去幫手整返啲欄杆呀牆呀咁

想幫幫呢排出最多力嘅勇武手足

起碼請佢地食餐安樂飯

依加解決民生問題係大勢所趨，如果有普選，我覺得邊個黨都會做嘢。不過，要解決民生問題，就算係獨裁政府，如新加坡，都可以做到。

其實普選最重要嘅係，你有權為你嘅利益發聲，所以我覺得喺當今社會，直接民主制其實最理想，例如呢幾日有人講過話tg投票平台。

義士真係似condom
個個掛住推樓盤/150

要配合取消150

我自己覺得
其實所有嘢都係講利益，一致就一齊爭取，對立就要對方死
就係咁簡單，唔好講咩道德、倫理、正義、法律，呢啲全部都係吸引你支持嘅手段

真心，長遠黎講，香港必須殖民廣東
淨係大灣區都唔夠，要搶埋外圍做工業農業用地

除罩

記住義士同諗將來無衝突
我開個post既原意都係想整文宣彈藥比文宣組

呢個真 仲要比人屌番轉頭 問做咩著黑衫 搏拉？？ 簡直CLS

梗係放手足

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

btw要整個公墓比班烈士

跟住藍絲就用返同一招推翻你 然後你就用盡方法打壓佢地

唔第一時間傾特赦
搞搞吓就無咗件事

假設有真雙普選
成果係用手足嘅血同汗
同將來/個人前途 換返嚟
無大家嘅爭取就無真雙普選
救手足必須放第一位

同感而且同經歷
有次著果衫返工
個保安姐姐問我：仲著黑衫？

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

要何君堯直播食屎

繼續對抗中共

拎左廣東第一時間驅逐左班北佬先，咁應該會易控制好多
但係必須要有美軍/當地黑社會合作先可以管到大灣區以外既地方，如果唔係好難控制到咁多人

第一步停150
同收緊 強國畢業生留港就業計劃

查假結婚
Revoke晒所有有可能假結婚case

要清理返香港人質素先

重組後當差

遲一日搞150個
就少一分機會贏

如果有真雙選
第一樣一定要搞150

第一一定係定立所有制度
防止中共可以再操控香港，ignore 民意
要全力令三權完全分立
加上更多制度，令冇人可以侵蝕

即刻釋放所有義士，還佢地清白

同性婚姻合法化 安樂死合法化

你都識講五大訴求
有無平價樓盤同150？
唔係唔緊要
係分援急輕重

有真雙普選嗰陣都贏撚咗
你講乜撚嘢？

贏選舉呀

有雙普選唔可以選返個奶共嘅出嚟呀？

一年多八萬幾人
拖多兩三年廿幾萬人

未計掌心雷 配票嗰d

你以為到選嗰陣真係贏硬㗎？